杜汶澤: 手足的無力感，只是基於相信敵人強大，永遠不會倒下來而己！

杜汶澤 覺得如果覺得自己輸梗咁點會贏。
7小時 ·

大家的無力感，只是基於相信敵人強大，永遠不會倒下來而己！我為人樂觀，對他們的滅亡充滿信心！
到時候我跳舞呀dllm!

手足唔駛大高估中共強大

信念好緊要！

啱 港共咁無賴 相信好多手足都好有無力感
但撐住

啱啱需要呢段說話時
呢個post就出現了

多謝你 近排真係好攰

都多謝手足

近排開始認識信仰的力量。

唔關敵人強唔強大事
你見到一大班港豬半價就狗衝食元氣都心鳩淡啦
仲要好多後生

點都好 大家撐住呀

推

做自己 理撚得佢哋 博盡無悔就okay了

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

加油

做人最緊要揸緊個信念

內心要夠強大

手足 呢度有一個十個月冇搭黨鐵
仲杯緊美心集團同黨媒嘅人
希望你計埋我唔好灰心

我就一直深信中共係紙老虎黎

我哋係為咗自己同手足而堅持 唔係為港豬！
適當休息吓啦巴打

偷台後到時唔係要慶祝
係奪權 係清算 以牙還牙 以眼還眼
港奸無晒香港先有真正光復
到時先慶祝

太多人覺得中共係無敵
但係冇諗過呢個邪惡集團 操控嘅人都各懷鬼胎 你爭我鬥 香港人肯團結係有得打

寧搭Uber都唔搭黨鐵既朋友

sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord
sing hallelujah to the Lord

有時真係唔知點解大家要為班港豬付出咁多
犧牲自己嘅前途甚至生命嚟去幫呢班叫唔醒嘅人爭取民主自由

雖然好膠
但我地依家的確需要啲正能量同正面思想

咁你咪諗下你係為咗自己而付出囉 而事實上都係架喎
擺班港豬上心做咩啫

仲有連八達通都揼埋
唔使鬥多 盡做姐
想比巴打知道仲有我呢啲人存在

最後的信仰

我信不久將來就見到支爆
一直都咁諗

諸惡莫作，眾善奉行。當年承蒙舊登發達啦巴打厚愛，教我唸準提咒修心：

椰子你條link係準提咒咒心，你最好都係用我條link唸準提咒全咒，唔好想偷懶，準提咒全咒係完滿一切，福慧雙全（福德＋智慧），唸準提咒咒心，好似係會有欠缺，唔完滿。

如果你響外面，唔方便出聲唸，可以響心默念，佛菩薩會心通，你響心默念佢地一樣聽到。當然，最好出聲唸，準提咒既聲波會幫你震通中脈，我自己既體會好深刻，不斷從身排出污穢之物，不斷吐左3年幾痰涕黏液。

切記切記一定要迴向功德給你既「冤親債主」，唔係佢地會阻礙你諸事不順，甚至要你還命債，畢竟，你累生累世欠佢地既，佢地過得唔好，你都咪想過得好。我再發一次迴向文啦。

仲有，最好每日記錄，某年某月某日唸左幾多句準提咒，而且，將發夢既年月日子和感應夢內容紀錄下來，你一對比，就會知道你既進度去到邊，現實中要點做。

唸準提咒全咒之前，最好先唸三遍龍樹菩薩讚嘆準提佛母既偈誦：

稽首皈依蘇悉帝，頭面頂禮七俱胝。我今稱讚大準提，惟願慈悲垂加護。（三遍）

之後，就唸準提咒全咒N次：(1)namah saptanam-samyaksambudda-kotinam (2)tadyata (3)om cale cule cunde (4)svaha

唸完迴向：

稽首皈依蘇悉帝，頭面頂禮七俱胝。我今稱讚大準提，惟願慈悲垂加護。（三遍）

(1)namah saptanam-samyaksambudda-kotinam (2)tadyata (3)om cale cule cunde

懺悔偈：

往昔所造諸惡業，皆由無始貪瞋痴，從身語意之所生，一切罪障皆懺悔
（懺除宿世業障）

迴向偈：

祈求

南無 大準提 菩薩作主：

本人 000願以此念XXXX句準提咒全咒的功德，

迴向阿耨多羅三藐三菩提；

再以此功德迴向給十方三世一切諸佛、菩薩、護法、善神，供養十方三世一切諸佛、菩薩、護法、善神；

再以此功德迴向給十方三世一切眾生，願眾生業障消除，能夠與佛法結緣，能夠學習佛法，能夠放下成佛，離苦得樂，往生佛國淨土，證得菩提；

再以此功德迴向給本人000現前及累劫冤親債主，歷代宗親，以及本人000無始劫來所食、所殺、所傷害的一切眾生，以及本人000累生累世所有應生未生的嬰靈和出生後未成年而夭折的孩子，以及本人全家和我家祖先累生累世所有應生未生的嬰靈和出生後未成年而夭折的孩子，祈願解冤釋結，業障消除遠離一切災難，身心病苦悉皆消除，願他們能夠與佛法結緣，能夠學習佛法，能夠放下成佛，離苦得樂，往生佛國淨土，證得菩提；

再以此功德迴向給本人 000自己，希望本人 000自己在修行的路上一切順利，祈願本人 000自己壽命延長，身體健康，業障消除，福慧增長，財富充盈，事業順利，常住安樂，諸事遂順，吉祥圓滿。願一切所求都得到圓滿，願一切災難悉皆退散。（說出你既所求和願望，諸如此類）。

再以此功德，莊嚴佛淨土，上報四重恩，下濟三途苦，若有見聞者，悉發菩提心，盡此一報身，同生極樂國。

謝謝 南無 大準提 菩薩。(4)svaha

得人恩果千年記，欲無後悔須修己，各有前因莫羨人，阿彌陀佛善哉善哉。

加油！！！撐住

唔膠心理學上面
絕對有用

叫做心理暗示

係，但相信果個機會係好短暫
香港人要有執政既決心
唔好諗住可以依賴其他國家

啱，所以要清楚自己既信念，你都唔會expect班唔醒既人去支持/感激，對我黎講只係為自己/同路人而堅持就夠，太執着其他人只會令自己辛苦

「力量來自團結，團結來自信念」
Strength through unity, unity through faith

Push

香港人真係需要信仰
好似猶太人一樣

好可惜連登鬥黃鬥得好開心出面幾多個post 喺到鬥唔同youtuber， 連參加過相關活動既youtuber 都鬥，樂此不疲。

睇番對家就大團結，滲透連登，打擊泛民，打擊記者，打擊和理非，控制言論打擊連儂場。集氣集人做唔到，監察黑警做唔到，議會拉布都唔得。

然後連登繼續鬥黃鬥散d 人氣，真係想問團結咩黎? 咁得閒鬥黃不如去對家鬥藍鬥紅，鬥到佢地唔可以順利分票，狗咬狗骨啦

個種無賴係已經超越晒所有未發展地區 短短幾個月已經令香港變成全世界最無法治 完全無晒任何人權 連地獄見到香港都要下跪

手足 頂住

周星馳都有教啦 揸緊個信念

大家加油

只有堅持才有希望

push

近排心情真係好差好差
甚至乎係差到未試過咁
好大壓力
想提下大家有時候要多啲關心你知道佢經歷過一啲嘢嘅人
真係可以有好大陰影
佢地會需要你嘅陪伴或者關心
大家要加油！

其實岩啊
佢如果真係強大 當初就唔會簽貿易戰協議

5.24出嚟出大家

路過見到呢句 多謝你

寧死不屈

計埋我
八達通都罷左十個月
大家勿灰心呀

自從612首宗暴動判咗四年之後
頹左幾日 依家睇到段嘢又精神翻啲
大家一齊加油

大家都要加油撐住

團結 堅持 不放棄 不輕敵！

又見返清新嘅連登

亞視出身既杜汶澤

無理由唔明白

儘管幾次打破慣性收視

但強大既TVB

同香港人對TVB既忠誠

令TVB永遠不會倒下來

無錯 反正一開始就知港共係想點 林鄭佢地係咩人 建制派佢地係點賣港

對家財雄勢大又唔係第一日既事 我地只要keep住信念 1步1步不停向前行 一於繼續「刀仔鋸大樹 」！！

唔好亦都唔需要氣餒 因為現實根本無野,無人可以阻到我地

蘇聯唔夠一百年都收皮, 所以堅持呀, 攰唔緊要, 休息係需要

其實佢哋來來去去幾招
逐招拆 不鬥黃
已經贏緊七成啦

其實唔好絕望，永遠都有希望

我哋受緊苦嘅同時佢哋都係受緊苦㗎啫

試下諗，你其實為自己信念去做嘢

哩排真心 好大無力感
突然真係有D絕望嘅念頭
感覺無論做咩都冇用

杜仔

戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

神化敵人是危險的

反面解讀共產黨嘅行為，可防可控=大檸樂，好進取=淆

打

一個國人都唔相信自己國家既國家
會強大得去邊

真

港豬想搭順風車姐。

講咗10萬次Rule by fear係極權絕招
無視就可以

其實做咩都係一樣
心態決定一切
踢波打籃波讀書考車乜撚都好
覺得輸硬既咁玩黎把撚呀
玩得就一定要覺得可以贏

我係長者

「我不相信世上的黑暗永遠戰勝光明
螢火蟲也能照亮世界
綁匪只能綁架你的肉身
不能搶走你的信仰」

林夕

數碼暴龍都話 做人要有希望
有希望就要可能性

好多人根本唔用腦諗野，睇完慕容條片就覺得自己好有諗法，就將所有去過party就人係都標籤為屎家軍，明明更好既係借呢個機會比班youtuber審視下自己應該要群埋咩人，再互相推廣本地優質channel。

有時真係分唔到究竟個啲人係對家派黎既分化撚，定係純粹弱智黎

lets ff

真係好難捱
中共最想我地絕望, 我地偏唔可以

我係蠢人。我反而覺得不是計算好會成功先去做，做先會成功。
中共死唔死，其實睇大家。

精氣元

咁你再望下黃店嘅人龍

講得啱

呢D野根本唔須要咩信念 1+1 = 2要咩信念?
你睇多D新聞就知, 支共而家比全世界圍繅緊, 除左口交出來吠根本咩都做唔到.
美國退休基金唔比再係支那投資, 斷左支那大水喉,
美國再CUT曬支那D晶片入口, 前幾日仲收編埋台積電, 迫全球科技公司二選一, 你想同支那做生意就唔好同美國做生意, 前幾年天宮一號外太直合體成功, 全世界呆左, 而家無外國晶片支那射3支火箭爆左2支, 1支不受控剛剛跌左落來. 華為5G呢D更加, 無晶片你生產條春?
軍事個邊又係. 之前支那咪南海整左個三沙行政區, 但係越南同菲律賓有無出來嘈? 無, 因為佢地直接叫美軍用佢地港口做海軍基地, 嘈都廢撚事, 搞到支那演習都唔敢係南海演, 要係自己個內海勃海入面打飛機, 最搞笑係美軍同一時間就係佢地東面軍演, 不停show佢地D反艦導彈(前幾日見到post有講)
總之咩支那強大係吹出來, 係支那文宣結果

但去到今時今日
大家都唔會再覺得TVB 係永遠不倒

真人真事，有一日同同事講我想買電視，佢推介中國牌子（佢知我窮），我話中國不了。佢話做乜同錢過唔去。

現實就是如此，中國野就是平靚正，香港人有幾堅持？

得罪講句, 自家文宣重點都放係警暴, 支那點廢好少見, 我估原意係想人保持憤怒, 但長期落去似乎副作用係好大無力感, 比人覺得敵人永遠強大

絕望感好大, 好冇動力
本人自認係冇膽鬼
不過每逢有行動一定出, 雖然做唔到D咩

我都係，黨鐵學生優惠我都未續，之後要去港島遊行先會考慮搭黨鐵

同水人買5號仔會升有咩分別

中共而家仲會永遠強大?

三億共匪 十億人民
都有共同目的，私人利益
到無韭菜割時，等睇內鬥

近期的確幾灰心
但"假使世界原來不像你預期 才明白不要放棄"
撐住呀香港人!

呢期D新聞真係好難頂
大家加油呀!!!

邊個死先真係未知之數
鬥長命

講得岩

命硬

飛行號。

無能力與霸權比賽
還是可比他多老幾歲

根本一啲都唔強大

Push.

巴打睇來都係2019先忽然黃絲既垃圾狗

講得好!
以前話支爆真係遙遙無期
宜家真係有曙光

你啱

我又有番力喇

大佬呀... 中共唔強大？

當你見到敵人發癲，即係佢開始驚

俾啲掙扎呀 香港人

好記得柏林圍牆俾人拆果日冇人估到

其實不嬲都64比

蘇共夠強大啦 咪又係解體

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

雖然有港豬但都有好多人食黃店買黃店
迫自己唔搭黨鐵 唔幫襯大財團

依家投降唔係輸一半
係輸哂 輸埋下一代 同將來每一代 我唔想變新疆呀

[獅子山精神

幫你推

悲觀人係咁諗野，要個世界完全跟佢諗法，先叫有機會贏

已經練緊棺材舞

推呢個

我相信只是時辰未到

真 有朋友係咁 好撚煩 盡做啦

再推

傳出去

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

仲有我
日日堅持食黃店 習慣便好了

推呀

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

中國建國只有70年
最後生既手足相信可以活唔止70年
我打算同支那鬥命長
各位撐住

正能量區
當初有人睇死黃圈 依家咪又追擊

打手到

振奮人心杜生好波
快啲買飛睇佢個show

我都係而且我連八達通都罷用，你地從來都唔係一個人

加二
我朋友轉三程巴士都唔搭鐵
我寧願搭黃的都唔會搭鐵
手足們加油

兩睇啦就係因為弱智先會比人分化到 明明一開始搞黃圈都講左扮黃唔係問題 依家變左扮黃可惡過藍絲

pish

渣緊信念

每一隻紅官 警犬
仲有啲奶共議員
一定要滅絕共狗後路

A man can be destroyed but not defeated

佢係人
我都係人

正視聽

由古代 到 近代既蘇聯
證明每一個國家
都會有滅亡既一日

終生同佢玩野

Push拳

信念

大家一齊撐住

堅持！

對家會黎玩分化就梗架啦，問題喺自己友都鐘意食花生玩泥漿浴 鬥下屎，鬥下大j, 鬥下周庭, 鬥下黃channel鬥得幾開心

一齊頂撚住

緊係無力感啦
今日15個熱門POST一個都無
個個掛住屎家軍乜乜柒柒
我屌你老母仲話應承你
應承你班垃圾連衛兵一直死撚哂啦

覺得食黃店同35+會贏硬,點會另覓出路
同一個道理

香港人
勇氣 智慧也永不滅

大家都要明白光復香港會係一個長期既鬥爭，講緊既長期係可能會以年計
而敵人縱然強大，但只要堅持到底，都終有一日會被打破！

杜生好嘢

呢個真係好啱 有種心靈雞湯嘅感覺

如果喺前線就真係心鳩灰，明明早幾日港共判手足入獄4年，又強推內會主席，又搞dse學生，又加控泛民，又圍捕記者 都唔夠屎家軍咁撚多post

如果共狗係一個訓緊敎嘅人
而我地只係一隻蚊
我都要全晚係佢耳邊度飛

加一，運動要靠自己堅持
然後先可以同化他人

求教學，揸車撚點先可以罷8仔

停車場冇計 罷唔到咪減少使用囉
搭小巴同食嘢就準備定呢個

我冇無力感
因為成日聽蕭生世良文昭
覺得共產黨就黎玩完

有無力感可以去聽下

全世界咁多國家啲人都想CCP亡，唔係只得香港人咁少啦

但係敵人真係好強大..

但一定會倒下的

靠我地吹大火頭

無力感唔係正係覺得對手強大，係有無後路。手足輸一係死一係坐，你杜生最多係少咗jobs，再唔係就移民。

我唔係質疑杜生你係咪自己人，我好鍾意你的，但你今次呢個言論太離地，真係唔屌唔得。

關心實事 認清大局 堅守信念

重點教學
港豬出驚咩就同佢講 你呢刻放棄
香港就會變新疆
同時旅行 食好西你諗都唔好諗
到時連飲奶都要飲国產野

強大都要打架啦... 依家全球排華已經係好時機

【值得表揚】藍絲用黃店積分APP儲分

只有俾更多國家啲人睇到支共港共的醜惡兇殘，將其暴露係世人面前，至會有正義力量一起消滅佢

依家最想支共死嘅，應該加埋美帝啦，武肺死人就來10萬，美帝有仇必報

當為咗自己 為咗已經離開咗嘅手足
班港豬唔撚關我事 針拮到肉佢哋咪會知痛
仲有好多好多人一齊同你堅持緊

半價佢都唔賺得幾多 唔好咁灰
叫唔醒既人就由佢

我信佢地會有報應

理9得佢幾強大啫!
永不忘記，永不放棄!

已經落力做twitter任，不過見到連登咁真係喊3聲

學阿澤咪叻仔囉，收錢收到手軟，邊有人出手咁笨柒

思想他人難偷取

做好自己就得加油

有時都會覺得好攰/好無力 (例如推開post既我岩岩先俾連狗soft ban完三日)
但冷靜咗三日 無上連登三日 就覺得 抖夠啦 又係時候返嚟推post

所以 大家 攰可以抖下 但抖夠就好返嚟

後生唔代表一定黃 老人家唔代表一定藍
就算唔講政見 做人都唔係下下可以輕易改變一個人啦
所以 盡咗力 問心無愧就得

apm茶狼已收皮（行經三次都無開）加油

果啲港豬可能連遊行都無去過呢

大家撐住！

而家買幾蚊野都用VISA pay wave
Now新聞報八達通使用量減少

多謝樓主鼓勵

ideas are bulletproof

多謝手足付出

心灰時要圍下爐 fb好多同路group

佢地越急代表傷到要害

而家係講意志力既時候 共匪而家就係想係最短時間內散播絕望 做乜都無用既感覺俾我地 想我地絕望收手 實際上最打唔到消耗戰既就係共匪

Become your fear !!!!